Ｖ小隊玩匠名者模式根撚本唔洗怕臥底

有成員叫你出黎研究炸彈
你唔撚洗出黎
有成員話你知邊度邊度有目標人物出現
你唔撚洗理
入得去做死士就自己為自己做哨兵，根撚本唔撚需要其他成員幫你做哨兵
行動前唔撚需要同其他成員講你下一步行動準備要做Ｄ咩
完成任務之後同成個小隊講聲就得， 之後再搵個海外既成員向外公佈小隊成員做左Ｄ咩
洗撚怕臥底咩屌

咁要組織泥做乜

如果咁都唔叫組織，咁匿名者都唔撚算係組織啦屌

其實唔可以有組織，太多鬼
朋友圍內做野就最安全

每次行動都反跟蹤/太空卡係基本

香港金總終於接受網上會員申請啦

依家睇番魯魯修先發覺，點解黑色騎士團一隻鬼都無

其實佢咁高調講臥底似係想你小隊裡面鬼打鬼玩捉鬼自動分化
小隊組得隊本身大多數係識左好耐

組織既定位就好似GM咁 定期維護吓 更新吓活動 公佈副本 啩